大家唔好放棄！！

全部人都比黑警琴日晏就開始搞搞到好慘但this is our home!!!唔好放棄，出返去立法會幫手！！